入來諗諗計，點避免俾政府老屈

呃左地入來，唔好意思
無野做，開po玩mon po dog。

主要係兩一樣

第一係黨鐵好多野根本冇壞 至少我睇大西北d西鐵站係 佢只係包哂膠同貼住個被破壞既貼紙
佢想營造到我地破壞哂 令居民不便都係我地

第二係依家直頭有實質證據有黑警打爛黨鐵設施
雖然我地一直都知
但要文宣對外澄清番 要知道淺黃好多時concern自動生活不被影響多d

其實黨鐵依家幫手罷駛係好事
我地就係想咁 但要做好澄清